{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024861",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=B000000146414&dispCatNo=100000100020001&t_page=카테고리관&t_click=베이스메이크업_전체__상품상세&t_number=18",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "캐트리스 올 매트 샤인 컨트롤 메이크업 30ml"
    },
    "text": "メイクラインのベースメイク品で、キャットレスブランドで販売されている商品です。 製品は容量30mlで構成されており、使用期限は開封前36ヶ月、開封後12ヶ月です。 使用方法は、肌に塗り広げ、手やアプリケーターを使って叩きます。 製品の構成成分は010と015、020の3つに分かれています。 それぞれの構成成分には精製水、シクロペンタシロキセイン、チタンジオキシド、シクロヘキサシロキセイン、グリセリンなどの様々な成分が含まれています。 製品はベースメイク道具として肌に塗る用途で使用され、メーカーの使用推奨方法に従う必要があります。 メーカーの使用推奨方法と使用期限を守らないと、肌に異常反応や肌トラブルが発生する可能性があるので注意が必要です。 こちらはあらゆる肌タイプに使用でき、肌に刺激を与えない低刺激タイプの商品です。 この製品は毎日肌に使用でき、掃除後すぐに肌に塗ることができます。 製品はキャトリスブランドでのみ販売され、他のブランドでは購入できません。 そのため、キャトリスブランドの店舗で購入できます。 この製品はベースメイクに欠かせない製品で、メイクアップの第一段階として使用されます。 この製品は、ブランドの信頼性と品質によって多くの消費者に愛されています。 また、製品の使用期限を綿密にチェックして使用する必要があります。 この商品にはアレルギー反応を起こす成分が含まれている可能性があるので、アレルギー体質のある人は使用前に事前にパッチテストをしてみることをお勧めします。 この製品を使用した後は、製品をきれいに閉めておき、冷たくて乾燥した場所に保管してください。 全部で3種類あり、それぞれ010、015、020に区分されます。 この製品は肌に安定的に使用できる製品で、肌に塗ると自然なベースメイクが出来上がります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドで販売されていますか？",
            "answer": "この製品はキャットレスブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "製品の容量は30mlです。"
        },
        {
            "question": "製品の使用期限はどれくらいですか？",
            "answer": "製品の使用期限は開封前36ヶ月、開封後12ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "製品の使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "製品を肌に塗り広げ、手やアプリケーターを使って叩く方法で使用します。"
        },
        {
            "question": "製品の構成成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "製品の構成成分には精製水、シクロペンタシロキセイン、チタンジオキシド、シクロヘキサシロキセイン、グリセリンなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような肌タイプに使用できますか？",
            "answer": "この製品はあらゆる肌タイプに使用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品は毎日使用できますか？",
            "answer": "はい、この製品は毎日使用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどこで購入できますか？",
            "answer": "この製品はキャトリスブランドの店舗で購入できます。"
        },
        {
            "question": "この製品は何のために使用されますか？",
            "answer": "この製品はベースメイクの第一段階として使用されます。"
        },
        {
            "question": "この製品にはアレルギー反応を起こす成分が含まれていますか？",
            "answer": "はい、この商品にはアレルギー反応を起こす成分が含まれている可能性があります。アレルギー体質のある人は使用前にパッチテストをしてみることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品を使用した後はどのように保管すれば良いですか？",
            "answer": "この製品を使用した後は、製品をきれいに閉めておき、冷たくて乾燥した場所に保管してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌に安定的に使用できますか？",
            "answer": "はい、この製品は肌に安定的に使用できる製品です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 465
    }
}